HELP ! 有黃店就來唔得啦

黃色經濟圈雖然唔大
但佢一定會有作用
就係經濟下行時期的逃生門，連逃生門都做唔到要你何用
記唔記得白粉，聲討，文柒，自宮報日日出聲屌

好多黃店都就來頂唔順，大家唔好遺忘 黃色經濟圈
希望大家堅守黃色經濟圈

ＳＯＵＲＣＥ （終極黃藍地圖）
更多告急黃店

push

15號重有，手足一返心意，希望大家都可以參與

#15Mar #直播 #民間集會團隊 #集會
「美國戰線，如箭在弦」網上集會 - 關注人權法案首份年檢報告
日期：3月15日(日)
時間：19:00-21:00
主辦：民間集會團隊
協辦：大專學界國際事務代表團前發言人張崑陽、中西區區議員梁晃維
直播：民間集會團隊Facebook和YouTube
Link:

help

推

食黃店

twitter任

推推推
自己唔幫襯都介紹下

我

tvb任

推呀

再推

黃店係救生艇黎，大家唔救黃店，黃色經濟圈就無意義

推一定要堅持幫襯黃店

東方任

幫襯完黃店之後順便網上集會

食呀

見到元氣咁撚多人幫襯更加要提自己堅持黃店

買外賣輕輕鬆鬆

靜啦，無錢啦！
幫到盡

大家要食啊
黃圈的其中一個作用來

Push

全球登報果到有冇進展

各位幫下同路人

唔食黃店食乜野

有無apps一次過睇曬

同上熱門

推呀推呀

推聽晚一齊睇

告急

今生只吃黃圈店

你指係普通黃店定告急店

告急店暫時應該得ＦＢ

保黃店

告急我多數喺ig search #黃店告急
一般黃店用開和你eat /黃藍地圖

wolipay app

你指睇埋食店之外果d?

推！

係 香城online個app係咪都有告急？唔記得左

葵芳問卷同甜圓
葵廣好多黃店，一次過掃街幫襯曬

個個應該都有請努力做任務

香港商店?

順便繼續玩twitter呀 成班支共網軍進場屈番美國轉頭 dklm

頭先去完黃店
聽日去告急店 !

有無外賣？武漢肺炎 盡量避免堂食

你哋個ig ac呢？

呢個同和你eat同黃藍地圖好似都有

屌我twitter又畀人封撚咗轉頭開番個再加入
加油

高高高

土城真係幾抵食

咩事比人封佐

其實葵廣有邊間唔係

唔會有外國人信掛

China is asshole

咩事比人封左 之前試過好似入番手機號碼就可以解封？

通常都有啦我都會外賣番屋企/去啲冇人嘅空曠地方先食

Tui

唔會啦,侵侵岩岩先笑完

中國網軍就成最大輸家

我真心問
好似係有藍店

cls

啲人講極都係咁撚樣
一個區得幾間出名嘅黃店排長龍
其它拍晒烏蠅
真係懶撚到拎啲Apps出嚟睇搵下都唔肯

冇錯,要分散投資

可能攻花木蘭連續覆太多屌第二次
P.S. 有放啲個人相都奶野

黃店外賣 list

好似買左成廿萬個like 希望唔會咁易帶到風向 支共真係無賴到

追擊

垃圾戲,奶共迪士尼

你地慢慢食 一陣中武肺

咁係咪唔洗理 等中國玩火自焚?

外賣lo

遲到撚入黎推一推

Thank佢老尾 播毒

我見有啲個app冇寫，間舖又冇裝飾我就當冇立場唔幫襯
雖然真係勁多黃店

最衰前排配咗眼鏡

本身就係世界毒瘤

希望佢哋快d醒

當係比政治宣傳費lo?

上左熱門了 推

唔醒就會死
信世衛,唔驚

係
多謝各位幫手推

推阿

武漢肺炎

辛苦樓主晚晚出post

疫情同經濟下滑之下，大家更加要全力撐黃店

攞

推推

頭條新聞有個學者話世衛喺豬流感同伊波拉overreacted比人鬧 所以今次先拖慢處理
我寧願佢overreacted

救黃店, 由自己做起

日日食問卷

收到

Wuhan health organization

push
大家多啲幫襯
養成習慣就最好

眼鏡可以唔只一副💁🏿‍♂️

Help push

反正我就不信了

有Ｄ唔敢認
所以有文宣我都會優先食佐先

出街一副，屋企唔戴

推 齊來行動食黃店

我想講 我將軍澳分店就真係告急

住開將軍澳個邊既巴打可以聯絡我

再搞唔掂可能要壯士斷臂😔

推！！！

幫襯呀

冇哂公信力嘅國際機構

姐係邊間???

眼鏡鋪？

半價outlet 都冇人買
可能將軍澳真係純住宅區
唔起個邊行街

係啊
起領匯商場

將軍澳坑口係重災 連egg都摺左🤪

食緊

，

將軍澳通常大商場

唔到最急都唔想話告急🙈

唔好話租 連人工都比唔起

金發麵包都要人

pushhhhhh

Gogogo

我幫下你，tg?

PUSH

多謝巴打 淨係希望出到糧比個員工唔洗no pay🙈

買con得唔得?

推 黃色經濟圈!

我要推

月頭幫襯咗JK Brother’s 真心推薦
好多嘢食 仲買一送一 伙記好好人好有禮貌
之後想食放題一定再去 你哋要撐住唔好執呀

得啊！
保證平盡ig shop價👏🏻

Push!!!!!

不了
要攬炒

街坊cafe好好架
同路人去支持一下

有冇網店呀？想幫襯都易啲

個仆街業主邊個接手杯埋佢

我要配眼鏡 提供地址～

人一日食三餐
幫得幾多
上面班人告急態度洗唔洗咁差
又唔係無救

旺角元朗將軍澳
你眼鏡除非平光 否則會戴得唔好

無言感激😇

p

push 大家優先幫告急店

點心籠幾好食，上星期去好多客，希望唔係迴光返照

一直在幫襯！

呢間野好似入支那貨架

我指買con第日嚟幫襯

你有度數紙或record我寄比你ok gei

推呀！

推 係附近就會優先幫襯

成班衝曬地杜汶澤d食店...

街坊cafe好爆
但業主逆巿加租
做到3月尾執

各位記得去一次
認住個位
街坊cafe執咗後
嗰個位開乜都杯葛

大家主力去幫自己區果間，黃色經濟圈就係救生船。

網上自訂旗]購買光復旗/自訂旗幟攻略

#646 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

另類文宣
光時旗、港獨旗！

up

721 831 101 1111

JK BROTHER長期告急唔知救得幾多次

仲有九龍城聚味軒

岩先食完無糖不歡
D 甜品幾特別
大家真係要行多兩步去試試
附近大角咀仲有好多黃店可以一齊罰!!!

岩岩發現fb 港生活有成100萬人like 港生活係經濟日報旗下 佢網頁有寫明 可以自行fc 你地幫幫手宣傳下 謝謝

到時見

推 見到有自己果區就幫襯下喇

中午日日食黃店

其實有得簡點解唔淨係食黃店
識幾個黃重會食m記麥炸雞我都想食，但真係無食過

Push. 葵廣間問卷好好味
次次去都會買黎食

PUSH!!!

點樣分係咪黃店

推 黃色經濟圈

終極黃藍地圖fb page 有個告急album
仲有和你pay app

告急可以睇呢個album
同埋和你pay app有noti

Yellow circle

黃藍地圖告急album:
仲有好多
樓主pin呢個please

一條毒撚去權哥打邊爐會唔會好on9

Up

唔會

唔係一個人食先安全咩

收皮啦，咪撚賣廣告，邊度會有黃店有機會唔得㗎，個個都發到豬籠入水

香港黑警popo個page爭5000 likes到就到40萬啦
大家幫手like埋佢比佢地出40萬thanks張圖好無呀？
推我上去please

黃色經濟圈

手足幫幫手告急鋪

幫幫黃店

支持佢地一齊加入外賣圈
見唔少都喺商業區開鋪，以後返工要記低

無生意就上黎話自己係黃店r生意 捱唔住就唔好做

問卷真唔真啊

上次閒日估佢冇客特登幫襯

等20分鐘先有

我覺得唔係真。告急/捱過咗 不如list out先

Push ar

黃店執左有咩所謂
憎多粥少
佢執左大家去食第2間黃店都一樣

盡幫
已經好努力係咁周圍去幫襯

pish

tui

我自己都救急 有無手足過住幾百萬黎洗住先
間間都搵生意 好似做生意包賺咁
無生意就告急 好生意係咪會加佢班員工錢

推啊

無糖不歡成日見佢唔開門

P 牌pish

上次同五毛開火，豬西八格ban我一個月

唔怕，下星期重新歸隊

Btw 觀塘間Bella Shine幾好食
好難得搵到間係唔差 雖然佢唔係特別平

推多下

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

食緊其中一間